［道理一樣］我正式宣佈，再有popo搞事黃金時間只有十分鐘

原po係到
我正式宣佈，再有廢老搞事黃金時間只有十分鐘

所有行動，愈快完事愈低風險
以往都經常有便衣、軍裝係到恰啲學生
通常佢地都係得六、七個人
但我地手足講緊至少有三、四十人圍住佢地
我明白，打狗同打藍仰截然不同嘅概念
做唔到嘅，可以先打藍，升下lv先再打狗（救手足除外，無論你有準備定無準備，都要救）

道理一樣，十分鐘甚至五分鐘內，速戰速決！

推

不戀戰嘅真正唔係唔戰
而係速戰

如果，真係未有準備嘅
麻煩打下藍怪升lv

12 點 去英領先

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

十分鐘太長喇

道理人人都明
只係佢哋就算唔陀槍，都會帶定枝胡椒喺身

升左lv就乜都好易咖啦

其實實戰過都知，三分鐘都嫌太長
但考慮到人數，唔係次次都咁快夠人

的確，不過速戰永遠比戀戰好

我地都可以好有侵略性

先對藍絲有侵略性
再對狗

便衣狗唔拎委任證，被打都只係剛好